點解啲人多數以唔怕凍嚟認叻 好少以唔怕熱為榮?

正如老衲係話天氣愈寒冷 老衲愈強大

即係而家嘅老衲十分弱雞

明明肥人怕熱唔怕凍係正常

想唔怕熱多啲
香港有幾可真係凍

因為會臭到仆街

推到衲dee 入嚟回應